香港申请综缓

屌

嚟得香港，咱們都係一家人唄

中國人黑人憎唔係冇原因
蝗蟲就係蝗蟲

係福氣嚟嘅

繼續投 民主公民黨